連楊丞琳都俾小豬屌過，支拿人李榮浩慘食N手飯，請問驗左性病未？

連楊丞琳都俾小豬屌過，支拿人李榮浩執殘花，條支拿人驗左性病未呀？

當年棒條女棒到拿視后又約去澳洲激情拍野
不過真係養唔熟，楊丞琳係都要嫁支拿人

你點知

好想做小豬

sir

一定上過床啦

冇先奇

阿sir近期有冇料爆？

最後張相真係好靚

偶像

人地咪又係食你食剩嘅n手西 鳩sir😏

條女真係柒
唔明邊忽可愛

你點驗的

你點屌的

很緊唷

嫁左人，唔好提人了

楊丞琳都嫁左人，都唔好提人了

咁venus呢

睇節目楊丞琳同小豬一啲都唔friend

嫁支拿人，原罪

周揚青都唔FD啦依家

蝴蝶姐姐呢

唔知有冇屌過小S

成件事既伸廷就係同過佢合作既女藝人 都離不開同佢搞過
仲要合作過一次以上既基本都走唔甩

大陸佬又滾得少咩，打和啦

你點知的

傻既,條女都知道蚛蟈祥只可以當sp先搵人執手尾

呢d男人要來過人世應該得周揚青咁天真

又一個姓羅嘅幸福賓周

做左九年煙幕，俾小豬背後屌女

楊丞琳都唔知被幾多人屌過啦
下面很緊

有名你叫 𨳒豬
𨳒晒娛樂圈啲豬

小鬼屌過未

100%

第一張相點影

黑警唔撚係原罪？

周揚青即刻去驗

光速屌西

黃鴻升都無得屌 小豬屌咗

好撚煩
用不推文啦

拉

台灣鴨王

你點影的

你咪又係食venus二手西

好似係拍MV

不如估下邊個會守得住無同佢搞

寶茱姐

喜劇之王

台灣仔好多都咁柒，羅志祥算好少少
好多時未必係小豬想屌女，係條女想食小豬

依家梗係唔fd啦

重口味

搞過又點 又唔係比樣衰大肥佬包
又唔講羅志祥係n手9

咪係

李榮浩都唔方係處啦

坦白講，我覺得佢幾型

你又知楊 養唔熟？

可能羅 屌到係哂性趣 唔玩 放走人呢

佢哋唔係好朋友嚟㗎咩

條女爆左佢淫亂出黎,佢第二日認左
咁即係當全部有
再開心佢今之應該真係可以收皮

你點G的

咁撚正邊忽重口味

hi死黑警

鳩sir用左驚署超級電腦分析楊丞琳個閪？

個處分分鐘係佢破

咁其實即係間接証實埋小豬都無事啦

諗起個打椿機轟轟轟轟轟咁激烈撞擊子宮再cum inside her
禾不能接受
仲要害到人生椰菜花

有無屌過美人魚果個林允呢？

羅志祥叫「算好少少」
照撚咗鏡未呀你班兒登仔 如果屌豬只係叫「好少少」 你地應該係八兩金級數
利申 好撚憎屌豬

小豬小鬼可愛教主3p

連登仔個個都靚仔過陳冠希
不嬲都唔鐘意支那祥,但話人只係好少少真係返去照下鏡先啦

個周支那人都已經係ig tag埋蝴蝶呀嬸要check下有冇性病笑撚死

佢地成堆成日開趴劈酒
兄弟姊妹都照食啦
食完繼續做friend

香港代表

who

唔覺佢會畀佢屌

四季哥好型

其實屌下閪又如何

你唔打飛機的？

你有女搞會打飛機？

咁呀鳩sir都係問佢驗咗性病未姐

老年版陳冠希

有幾多個自己女朋友係處女

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

想知你平時食開咩女

我真係唔個羅志祥邊忽好睇

陳冠希靚仔過佢太多吧

Venus

扮出嚟嘅

見唔到 有冇圖

小S出名公廁黎

Good afternoon, sir

樓主澄清咗十萬次佢唔係黑警喇
收吓把口啦

年代唔同審美眼光唔同，當年無咩明星係佢個種feel

中出即飛完好難繼續fd

Venus 實被小豬屌過

講起楊 都唔明點解要嫁個細眼支那人 係咪咁鐘意做中國人

應該冇啦

好似係微電影

台版冠希哥

都係venus正啲

咁又未必 佢好似月頭又去開淫亂p

抵死啦
抄狗咪才子

俾佢屌過個閪一定闊過紅隧

馬子仁

N手鳩

陳冠希係鴨係公廁

點會無呀
係唔知有無起埋大S雙飛

好想睇周揚青爆料第2部手機d內容
覺得一定影底左
佢係咁狙擊蝴蝶應該手機有野好精彩
小豬今次大獲，條女咁有米用唔到錢封口

可愛教主

呀呀....呀 不要這麼快 人....家受不了喔...

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咪係亞洲應該冇咩國家覺得佢唔係靚仔

...從來都唔覺得靚仔

三維空間應該冇一樣生物覺得你唔係戇鳩

i don't care

小豬係中國人

第一張係咩事

如果羅志祥係女人成班一定攥住屌鳩佢臭雞

真

林達浪

唔覺得會
楊唔係好憎佢咩
憎咁多年我唔覺得純粹誤會對方咁簡單
同埋羅鐘意大波發哂姣 容易約

連Venus 都俾鳩硬蛇屌過，鳩硬蛇個老襟執殘花，條老襟驗左性病未呀？

當小豬講完「不用分那麼細，我們都是中國人」之後
奶共咪又係會比人整
羅志祥值得整D黑人圖比佢 整佢老母落去佢一定嬲到喊

答你 楊丞琳YouTube vlog拍佢自己有定期睇婦科

楊丞琳好似唔妥小豬 後來先和好！？

愛你變成恨你

好似純粹不和

楊丞琳本來個性格差 脾氣大

小鬼同佢反面原因？

當年棒佢棒到拿視后
冇搞過我棒第二個啦，
唔俾屌？試問我係屌豬點解要幫你

兄弟條女都搞

屌你個😏

房事龍接班人

之前睇娛樂百分百話係門口無入

真假就無人知喇

微電影

咁實屌過啦楊丞琳為佢脫

新聞話小豬同可愛教主一齊去醫椰菜花

咁正

隔咁開都話屌過

矛盾大對決：臣又 vs 持力王

N年前咪一齊醫過椰菜花囉

文？

可能李榮浩本身都有呢,佢地不嬲屌閪當握手

酸到仆街班友
毒撚照下鏡先
溝唔到女就等機會落井下石

好耐既事,果時傳完無乜人信
呢家應該

李榮浩自己都事業有成，郎才女貌

事業成功一件事 李係支那人永遠唔會變

第一張相邊個影

最好奇係佢2個有無搞過

More